{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046926",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 아토"
    },
    "text": "宿舎は2022年に計44室の客室を備え、2022年10月に全体リノベーションが完了する予定だ。 近くには釜山2号線の田浦駅、釜山2号線の西面駅、釜山1号線の西面駅、釜山1号線のボムネコル駅、釜山2号線のペンネコル駅がある。 宿泊施設は韓国語で案内支援を行っている。 ネットフリックスとディズニープラスを全ての客室で利用でき、ヘアアイロンはフロントでレンタルできる。 繁忙期、特定日、祝日には料金の変動があり得る。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定に従って処理されます。 未成年者は入室が制限され、入室時に身分証明書を確認しなければならない。 宿泊及び貸室は2名基準であり、1名超過時に追加料金が適用される。 入室前後の客室利用料金および駐車利用料金は追加料金がある。 貴重品はフロントに保管しなければならず、保管していない貴重品に対して当店は責任を負わない。 特定の日には特別料金が適用されることがある。 訪問客のレビューは概して宿舎がきれいで親切なサービスを提供すると言って、周辺に飲食店とコンビニが多くて便利だという。 しかし、水圧が少し弱いという点とトイレとシャワー室が別にあるという不便さに言及することもある。 また、写真と違う姿、ホコリだらけの寝具類、便器から出る臭いなどに対して残念な気持ちを表明し、職員の親切な姿、適切な価格、きれいな部屋とマトリックスに対しては良い評価を与える。 しかし、一部の微細な問題があったと明らかにする。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "宿舎は計44室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "宿舎のリノベーションはいつ完了しますか？",
            "answer": "2022年10月に全体リノベーションが完了する予定です。"
        },
        {
            "question": "宿舎の近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "宿舎の近くには田浦駅、西面駅、ボムネコル駅、ペンネコル駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿舎ではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "宿舎ではネットフリックスとディズニープラスが全ての客室で利用でき、ヘアアイロンはフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "宿舎の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "繁忙期、特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限され、入室時に身分証明書を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何名まで利用できますか？",
            "answer": "宿泊及び貸室は2名基準ですが、1名超過時には追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管する必要がありますか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿舎の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿舎の周辺には飲食店とコンビニが多くて便利な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "宿舎の評価はどうですか？",
            "answer": "宿舎の評価は概してきれいで親切なサービスを提供していると言われていますが、一部の問題も指摘されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 362
    }
}